F1 2020 比利時站 討論區

Formula 1 2020 Belgian Grand Prix

28 Aug 2020 - 30 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Spa-Francorchamps

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

成粉負上

Lm

lm

-

負上

咁快開

今日星期四咩

本田，今期威威啦，贏咗indy500

indy不嬲勁

終於有得負

F1就

夠贏車咁囉

雖然早咗開post
但照樣留個負皮比你

康打世界第一

先負為敬

LM

本田玩廠隊戰績都幾慘不忍暏，做引擎供應商就唔錯，仲幾勁下添

負上留名

指定動作負皮

負啊！

今年無埋cheat應該又係唔使睇

睇MAX 遊車河

記得飲水

Spa 中遊應該好好睇

唔知老豆力量可唔可以又P4,5

幾時排位賽先取消冇part mode

都係 前三自己游車河
後面拉利+ 老麥 + 兩隻中牛鬥快

圖今場係唔係要自己換埋軚

上場

睇吓今場19叻炒唔炒
上場炒咗啲pit crew收晒工，所以焗住紅軚到尾
今場19早啲炒再加新學嘅風火輪，圖應該要自己換軚了

拎地四條軚搵horner幫幫手

Marko: "One forgets that Albon was even faster than Verstappen in second stint"

Marko 話秦仔係英國站入curve仲快過19 Max 聽住先

新手想問點解要負皮咗先?

其實想問有冇人迷叻
利申其實覺得佢冇咩野 純粹覺得F1大環境係咁19

唔負評成事post 唔好同人講睇f1

反叻黨召喚

Marko老太公又黎...
Round 1 Second Stint
Max係到養緊胎 又唔夠pace追公公 無快既必要
秦仔隊落室賣波跌到咁後 自然要push黎追 快好正常

Round 2 Second Stint
Max第一圈過咗公公後根本要養胎
佢用緊Medium 要睇住公公幾時Push然後Undercut黎決定幾時入pit 唔會chur死條胎
秦仔同round1一樣勁早入pit 有fresh air+新胎
計avg lap time快過Max好合理

Marko出少句聲當幫忙啦...
秦仔可唔可以爭氣啲搞搞Qualify

嗱，依啲就叫網絡hay 0喇

好想睇佢入面啲數據去點樣justify到佢講嗰句’ In the corners he is at the same level as Verstappen’ 呢句係重點

啫係話
1. Max hea緊既cornering speed = 秦仔push緊既cornering speed
2. 其他地方not at same level as Max

Ching分析得好透徹又學到野了

我都係9up only😂
純粹睇唔過眼隻Marko次次都亂咁伏

土耳其
巴林1
巴林2
阿布達比

係唔係要去最少三個洲先得？定改左唔勢

應該跑夠18站以上就算，唔想蝕錢，咩洲都沒要求

土耳其返嚟，正呀喂

Turn 8
lm睇下有幾多人spin出去

中東爆到9彩
去中東都唔去上海？

我仲估 上海*2鈴鹿*2

無諗過今年個calendar咁爽 Sochi除外
Mugello Portimao Imola Turkey Bahrain (第二場應該係 outer circuit)

日本好似話唔搞
同埋越南應該會有？

有17站我估唔會再加

退飛未呀越南屌佢老味

紅牛V8車巔峰

會唔會有Hockenheim

點解唔係土耳其兩站

應該唔會啦 以而家嘅情況

10年紅牛Team Kill

想再加都無位啦，最終賽程了

最後4站未講幾點FP123 排位賽 正賽

今年比利時站ham應該會係咁

經典嘅土耳其紅牛Team Kill

心痛webber

負評

豬那站正式cancel 維基話

台海就開戰咁濟, 一陣成枝飛彈射爆咗咸狗架機咪死 cancel吧cancel吧

正賽應該香港時間20:10
但練習 排位就未知

講緊土耳其站
其他3場就同上年應該一樣(今年原定時間)

上海日本應該cancel
越南都highly unlikely
反而Sepang 好似仲傾緊

艾汪everything

Red Bull Confirm Hulkenberg Contacted Them

下!?

我估臨尾會加多站美國
Total 18站收官

日本已經cancel咗 連同馬騮 阿塞拜疆一齊can

魚雷再見玩埋今年可能去做番試車手

Gasly 同 albon 繼續舞細牛
不過下年四架大牛 我怕Gasly 玩唔惦要轉隊

冇位加喇
11月1賽完enzo
隔一個星期11月15土耳其
再隔一個星期就back to back to back
11月29 巴林
12月6 巴林
12月13巴林
講過12月31號前要完季
但唔會係聖誕果個星期比賽
咁20號亦都唔得 因為講明今季最多3連賽

比班工程師放下假啦

早幾日既新聞嚟
marko講咗銀石之後鳩堡同佢交換咗電話
跟住鳩堡打嚟同marko講佢available
marko講咗鳩堡係好車手
而且上年年尾離開咗威龍之後
鳩堡亦都有問過紅牛要唔要2號車手
但車隊冇理佢
而依家marko亦都話仍然相信泰仔 冇計劃換人

formula 2亦都公佈咗
加多兩站巴林落賽程作為尾站
同時亦都暫定兩場個layout一樣

FIA規定去齊三個洲先可以做世界冠軍
F1冇規定一定要做世界冠軍

去美國咸會上街BLM唔揸車架

好似仲講過
如果個個話可以幫我地揸就要請佢
紅牛至少會有十部車

開多隊 中牛畀gasly

澳洲呢

FP1舉行前宣布臨時取消

我知，我係問緊會唔會搞返

咁要用咩名先

唔會

今季新手追左幾個post
想問點解有負上傳統

足球都開左幾隊
遲早F1都要

大家係買台睇live定係之後睇playback

日文既紅牛

日文redbull都係redbull

有冇party mode都係Benz包q

懷疑根本令季benz冇用過party mode 唔洗push咁chur傷副計

Time flies

諗返上年垃利要出cheat mode先夠benz跑真係

Beta Tauri

好簡單叫返Toro Rosso
然後大牛叫Red Bull Racing
中牛叫Scuderia Toro Rosso
細牛叫Scuderia AlphaTauri
但冇咁多青訓 有位淨點算好

咪就係用扣過門果啲車手囉

會唔會之後大半車隊都係紅牛

Here’s the grid for today’s race
Red Bull has once again dominated in qualifying
It’s a Red Bull 1-8

傳統係無得解
評就一定要負 唔負就代表你唔適合睇F壹

除咗越南有機會之外，所有街場唔搞

唔知我主觀定點，圖炒落前澳牛個radio都有D似19叻

Hulk?

架車真係好撚癲，得佢哋可以完全flat out過哂4個apex

4連右灣個段

亞洲個船期而家趕唔趕得切

今年可以睇咸爺全速過

中牛搵角田上黎直頭叫和牛

好撚懷疑紅牛圖
勁到痴線

四萬果陣係咪叫澳牛

‘The controversy should be put behind us’ – Renault withdraw appeal against Racing Point ruling

I am stupid

呢個年代都好過而家

車嘅design同個場面

老豆又贏一仗，新三大車隊mb 大牛 老豆力量

係唔係剩返垃利

即係雷諾決定放棄上訴

FIA個態度擺明係罰一次就算唔會再做野

依家佢好似係連體育法庭果到都撤回唔告
反benz大聯盟4隊得返垃利一隊仲告緊

早幾日話大衛舒麥加F3都冇得揸
轉頭琴晚公佈轉去揸carlin既F3隊
始終車手二代 點廢都R到車揸

俄羅斯當去左亞洲

Rb Mugen racing team

可能冇曼城咁多錢打官司

中東咪係亞洲

可能澳洲站個次已經計咗落去 帶定頭盔先

紅牛咁有錢想買埋F1都仲得，叫Red bull racing formula one,前幾年先傳佢要賣左小牛

如果呢一兩年都推唔到Max做 WDC,無記錄俾紅牛破搞到留係到無咩marketing價值，佢會唔會唔玩或者賣隊

唔會，佢地不嬲周圍燒錢
話唔玩都係迫FIA做野

如果康打唔玩就有可能既
佢地有兩隊 可能會摺一隊既

red blue sell極限運動 點會唔玩f1

估下圖揸架拉利會唔會spin
或者打交咁揸

比一隊本田自己玩law

其實近幾年紅牛雖然無wdc wcc
但F1黎講 紅牛個名都好響
好多特別野佢地都做到出黎
一直以黎既pit stop 戰術等等
上幾場十幾分鐘整車
到英國站斷平治攬
但佢地都係會有機會賣咁一隊既 始終錢呀嘛

佢下場會spin
肯定

弱智工程師又㩒錯掣spin 19架車

咁又係，始終無重換tyre 都俾佢玩埋，咩attention都搶哂
佢d pit stop世界記錄真係好癲，無一隊追得到，係威記好似近少少

有冇巴打知想現時睇點買飛嗰啲

Nba三隊罷賽唔打支持Blake,西面咸會唔會罷賽F1一場支持blake

G持力加鹹杯葛F壹

g持

佢罷賽一兩場 之後都追得番 而家重要係咁加場

應該唔會加啦

可能順手迫埋成隊黑平唔玩呢

你肯定佢會追得返，RB車呢兩站都勁，MAX總分都排第二，佢杯葛兩場，分分鐘追唔返

公公贏一兩場咪得

黑平有西面咸同公公
紅牛得max

嬴緊37分
唔玩兩場最多咪落後15分
三場內已經追得返

公公唔夠MAX跑

點解要攬炒

留名鬼佬twitter問佢

F壹解放之日

no spectators. 買乜春飛呢巴打

咸狗啲MEME 一有youtube堡真係好正 咸狗一世活係rosberg之下啦屌佢老母

BLM，支持西面咸杯葛今年F1

絕對支持

支持要發聲啦，世界冠軍幾時都有得拎

HAM L記得唔好跑土耳其+中東嗰3 round

仲有俄羅斯意大利都係歧視開黑人

ham會唔會罷賽

我就唔信佢會

肯撚定支持nba仲叫人繼續罷
自己繼續揸車

我覺得今次foj條傻仔做多左
條友都認左持刀 重話平權
真心做臭朵

似

呢件垃圾不嬲都係咁，嘩眾取寵

以咸狗嚟講一定係揀鬥車
贏親車就fight for blm
贏埋今年個世界冠軍夠牙力做代表呀嘛

左膠永遠淨係睇到佢地想睇既
佢地睇到就淨係果7槍
但睇唔到點樣之前有衝突 點樣拒捕

罷一兩場都算，依家話到成個PO唔玩迫班班主做野，班主咁短時期都唔知做到咩。唔講搵人買起隻狗咩

隨時開車前或完賽後又係到拗邊個跪邊個唔跪

快啲斷腳啦

9堡等緊西面咸罷
佢揸完粉平揸黑平

話事話今年冇美洲站 MK咸赢都係得F1(冇世界)冠軍?
定係又BLM

然後比黑平發現邊個揸
部黑箭都贏成條街
唔續咸狗了

暫時未知
因為停季果期就FIA講明要最少3大洲先計世界冠軍
但F1只係講今季一定要8場以上先計冠軍
可能最尾屈中東/土耳其/俄羅斯站叫亞洲分站
換嚟保送咸狗個世界冠軍

証明冠軍唔洗多
一次就夠

唔係屈
中東本來就係亞洲分站
巴林係亞洲
宜家問題係得歐洲亞洲
無美洲無大洋洲

咸狗條19. 唔夠跑就攬炒堡哥
"Hamilton has a massive crash and he crashes into his teammate!"

2016 之前個幾年，咸狗成撚日turn 1 推鳩rosberg 出去，睇死rosberg 唔敢攬炒

可能今年澳洲個次臨時取消已經計左落去

原來Ross Brawn 講過話就算今年只係歐洲賽過8場都當係WDC同WCC

呢幅笑撚死我，咸狗一打開條爆呔就見到youtube堡喺入面

相反保子永遠都比人笑係公公

南非

FF: BLM GP

咸仔會唔會跟

個個都係濕鳩底

Harrell歧視doncic又唔出聲
擺明就係雙重標準 邊度係消除歧視

玩具撚

動議要求佢跟隊

benz唔玩先有野睇

其實西面咸唔玩先有野睇，公公就算啦

公公玩應該都同max爭第一既

咁就好睇，一個架車勁但人一般
一個架車冇咁勁但個人手車勁
間中有其其他車隊偷到P1
Standing兩位位置不斷Swap
好想有返07,08,12,16年果種爭冠爭到尾站果種刺激

10年都係鬥到尾

最好就兩個一齊抄埋臨尾

如果黑鬼唔渣老豆力量或成最大贏家
WCC
不過諗下好 條死怨婦邊有咁偉大

好似F3澳門咁 last turn攬炒. Ticktum Norris上podium

F1有呢啲應該high到星期日晚唔洗訓

可以係spa睇多次老舒同夏健倫個種直路對決都夠

屌呢啲先係高質

咸應該罷賽返幾場，之後先再返黎追分後上贏 champ

webber過alonso都好正

上山位都battle一炒係咪隨時命都無好似antoine咁

公公有次硬到仆街係上山位過人

咁f1係鬥大膽

過細牛好似

支持

Pierre獻花比上年F2斯帕賽道撞車離開咗嘅雷諾青訓車手 Anthonie

14年嘅友情

其實佢真係好慘比人掉落細牛重要嗰best friend過身

一直都支持gasly

有心過掛係頭盔幾場果個

公公會唔會好似我咁𠝹鳩西面咸條Tyre

2017
Sc restart後
公公左面比四萬過 右面比kimi過

冇得比嘅兩個啲關係都差好遠

我覺得呢下係咸爺早閂門
唔關羅斯堡事
不過講真 公公真係唔係羅斯堡果皮
差廿皮都黎 羅斯堡夠薑好多好多

呢個真呀，公公見到咸讓到九象遠

艾注anything

係同一架車打敗太陽神嘅人

艾汪everything條屌撚就算9數吧啦

反而加斯利同佢最熟

呢到有冇公公忠實粉同我一樣FF佢可以有一日揸銀平攞一次WDC？
難道係咪仲高過李城攞多次英超？

仲有18年vettel一開波就過hamilton

難度

Hi

有名你叫公公閹人點做皇帝

公公呢條公公唔配有FANS

其他車手淨係得㗎車有貼紙 唔見你鬧

Hi，今季第一場之後場場都睇到好抑鬱
但自己犯賤又要開電視睇

聯署支持封殺微信同TikTok

但冇開口埋口都RIP TONIO

Same Silverstone round 1

佢兩個同gasly ocon一齊玩karting大 不嬲都係fd嚟 講rip tonio有咩問題

一個玩karting 大，一個直頭係roommate, 邊個親啲？

嗱就咁睇番呢
就一定係Racing Incident黎
但Ham係個右灣果時仲Head緊多過半部車
咁Racing line一定係佢果邊
Rosberg呢一係就back out一係就run wide

但佢之後果秒 (0:07 - 0:08) 如果你用0.25 Speed黎播
Ros有一吓係諗住縮 佢自然反應係chok咗吓去左邊
之後果一吓佢做咗correction 去番平時直路咁hold straight
下一秒就黎料 佢仲想霸番左灣條racing line 所以扭咗右一吓
但Ham已經head緊多過半部車
到佢知Ham block佢既時候已經太遲

我自己睇法係Lap 2咁快就諗住過
唔多唔少Rosberg真係好心急
我會話Ros 60 Ham 40啦
仲有42圈 Stint 1唔得咪Stint 2
果陣2014火星到自己兩個玩
唔值得咁快隊炒自己隊友啦 (除非一開始佢就諗住攬炒)

今季公公硬左一場算係咁啦，約都續啦，今季公公mission completed

冇咁親就唔可以講上年spa賽前嗰儀式已經見到anthoine屋企人同charles好close

ham唔罷

Blm

人係自私

排緊第一 佢點會罷 得把口

因為nba都開返

網球大板直美都退出

可以個人退出

完美演繹 得把口抗爭

好人好者迷公公⋯⋯

屌你ham9真係得把口
都係世界冠軍重要啲 BLM呢啲呃like嘢遲啲先再算

發覺把口最撐blm嘅運動員都係緊張自己個冠軍多啲
NBA奶共占又係咁

係

佢根本未夠班渣Benz 好彩+肯做公公先有得上Benz

kimi

Gasly

屌Max 好撚正
佢話Benz 架車咁快，Ham 同77 理應多分過我
不過77 有一次DNF，但我都有一次
呀sorry 講錯，其實佢冇DNF

我都覺得個記者條問題膠膠地

總冠軍係梗要D，BLM算口號抗爭

西面咸等陣又少鳩人地賽前點解唔單膝下跪，係我就串鳩佢點解唔杯葛F1，BLM

that's why 佢叫咸狗. 真係狗黎.

WDC 黎講, 場外最克人憎都算係咸9

所以咪話，平治真係一個19同偽善既左膠隊，成班友成個腦除左諗點樣攬炒食住咸狗隊友，就係諗住BLM，跪定唔跪，white supremacy ，一有時間就諗下可以點樣屌到其他車隊跪底，鬥車果陣就9UP條tyre玩撚遠同撞走阿邦，又諗下點叫保達斯比咸狗過，保達斯就最馨開季扮哂硬，傾傾下就又話for the team，James問佢可唔可以收，保子搖頭說不，但最後還是被咸超越，所以話，平治同咸狗真係十分偽善。

賽程(五)
15:35-16:20 F3練習
17:00-18:30 F1練習1
18:55-19:40 F2練習
20:05-20:35 F3排位賽
21:00-22:30 F1練習2
23:00-23:30 F2排位賽

場上D小動作又係好撚黑人憎，恕婦咸

打錯字應該，怨婦

咁平治我覺得都算公平, 睇落部車睇落無特別偏向咸 , 同埋公公都試過出黎屌平治 strategy, 相對牛黎講算好, 垃利更加唔好提

二世祖 AMA

究竟佢走定checo走

4屆咪係一樣，訪問話支持咸狗，但唔支持boycott
係咁㗎啦

Kimi學某富商話 「費事嘈」

西面咸個ig 動態全部BLM野咁滯

講BLM 又唔罷賽抗議

又笑鳩公公

條撚樣依家真係走火入魔完全聖人模式

之前又走去挑釁話F1唔關注BLM(雖然過氣廢老Bernie Ecclestone都係on9架啦，不過佢不嬲都係咁)，又批判人地跪唔跪

死咸狗
咁 matter 就罷賽去美國示威啦

條友邊敢，最叻就喺場邊做下pr樣

又係時間睇如何逼害廢圖

估唔到平治有更新

有咩update

聖人模式！？，當自己係聖人，佢未夠班，聖狗模式就真，日日PR相就係玩狗

無人出去跑圈攞數據嘅

紅牛好似 test high downforce

秦仔

近前碌個車身果到多左幾隻翼仔

應該係增加下壓力

泰仔跑High Down Force勁啲？

氣屌lando

今場個practice時間係咪長咗半個鐘

講起比利時 Lando 就諗起上年個TR
It’s broken it’s broken

一向都係個半鐘 FP1 2

白軚都嗌dead?

火星隊有新vortex generator?

叻︰the tyres are dead，真dead入pit
咸：the tyres are dead，響起做紫圈的信號

好似話星期日有四十幾%落雨

姐係0%

唔使搵食咩師兄

Haas are set to shake up their driver line-up for 2021 with Nico Hulkenberg being tipped to join the team – probably in place of Romain Grosjean.

流浮山雨雲

條track太長
有機會前面落 後面出太陽

山上落雨 山下就太陽 參考18年排位賽

打機 NBA 網球都有人罷賽啦
HAM L唔罷嘅

垃利引擎係哂後面

lando 紅軚 P1

可以參考下
本身部雞車都係劣勢嚟

暫時sainz p1 lando p2

Mclaren

哈屎次次FP1都表演整車係咩玩法?

佢今次係兩架車引擎都有問題

比利時都咁
下一站monza點算

垃要感恩閉門作賽

真。暴動

仲有測試場 雙中出

等睇新舒密加 Charles leclerc表演

仲有佢自己個主場Enzo Ferrari
三中出

Benz發少少力就落後0.7秒

場場都話會落雨

Glory glory for Ferrari~
Glory glory from Charles Leclerc~

當FIA親生仔遇著垃利真正親生仔

咁先正

會唔會有人搏乾胎跑

魚雷

提供笑料

77同爆胎好有緣份

由尾睇上去 哈屎 威記 下一部就係垃利

Haas仲要冇出過去

Kimi: GP2 engine

已經係最快果架拉利偈車

首主題曲真係好醒神

Kimi > Lec > Vet

suck my ball + 鳩堡同隊

Kimi開架二奶垃圾車都快過大婆垃利, 即係垃利真係好撚垃圾啦

係咪好大機會成事？

Bahrain第二場跑夜，加外圈
1分鐘內跑完一圈

無哥桑少好多笑料

outer track 係咪好多大直路

等睇咸Lap淨公公

等睇垃利1分鐘外

F1 Bahrain 500

Dan tictum inconclusive result

??

等睇拉利比人lap5個圈

outer track

Why?

似乎outer track個layout好多大直路哦

可能中武肺

三段DRS

直路多 沙地又少用無胎膠
HAM lap 埋第四果個

咁又唔會
如果好似咁既場 咁多直路 應該唔會lap得太多
平治西班牙快都係高速+低速灣多
因為佢地部車平衡,所以兩邊灣位到都可以拎到好成績
巴林咁直.. 其他車就放棄Downforce
增加極速啦

會唔會得咸有時間 其他全部都+lap

覺得平治西班牙站直路唔快純粹係廢事太傷套軚
如果純鬥直路 平治始終高一班

直路先唔傷胎
不過平治直路係好
但咁直, 其他隊就會有d極端d既玩法
分別就會無咁大架啦
平治每隻灣快你5km 一圈都快你幾十啦
直路佢地無人破風,又小灣位 所以大牛應該有得同佢地鬥
不過我地都係諗既姐,要到果時先知
因為巴林夜晚 track凍左,同埋d側風多 可能會有影響

正如今場拉利會死鳩緊一樣
因為多灣,佢地要極速就蝕灣位
其他車隊都好過佢地

若果拉利用舊年嘅出貓計嚟睇跑呢條外環

係咁吱油去到尾唔夠油

巴林外環跑87個圈
仲多過摩納哥

洗唔洗一分鐘一圈

邊到講要跑87個圈咁癲

55秒

得條唔係1080既link

就完季都要出醜

成個正方型track咁?

本身己經3邊直路

公公

3條直路+幾隻s型灣

totalsportek

Haas係咪3個practise都唔出

垃利：am I a joke to you?

leclerc: i want sf90 engine

話說恩撚出咗patreon
有得聽佢講fp
想知有無人幫襯
有
無

無 迷叻就是仇人

佢係牆頭草

蕉

廢圖差啲又spin

可以宣佈今站垃利入唔到q3
正賽拎唔拎到分要睇彩數

以前見有直路都係垃利主場
而家會唔會柒到係巴林俾人lap兩次

法記偈嗰啲真係大撚獲好少見輸到咁撚樣

4眼仔見勢息唔對會熄引擎Dnf
點都唔俾lap兩圈既情況出現

愛快都快過廠隊

今個禮拜開始有得睇垃利比人中出三連發

估唔到有生之年竟然睇到垃利雞到咁
出哂名整跑車 賽車既車廠
竟然會整到一副咁慢既引擎出嚟

今季終於重現威記對法記

垃利真係垃圾
仲衰過愛快
同william 一爭長短

證明舊年出術出撚到

威記有得同垃鬥下
開季前同rb平治鬥，開季後同麥記威龍粉平鬥，呢場就同愛快威記爭。
同考前港大，就考三大，考緊八大有異曲同工之妙

haas終於都出嚟

垃利偈準備要手拖手包辦15-20，間接令威記有可能攞分

換偈都算快手㗎喇
本身以為兩個fp都無得出

換計係咪要排最尾起步

Hass 都俾垃利逼害

唔係有quota㗎咩
不過今年改咗點真係唔知
同求解答

唔係q都最尾起步？

蕉又拋錨

正常發揮

靜啦好冇
壞車了

燈死咗

想問吓法記紀念AH嘅方法係咪就係整度部車好似f2咁？

第一場炒9部都攞唔到分
今場得6部車讓賽有d難

蕉車繼續食屎

即刻收咗皮

咸都spin

cls

咸同平治今個星期表現幾好，實贏喇

咸狗練習賽spin完
排位正賽就唔會spin架喇

ching都幾燈得，不如講下你仲睇好邊位車手

垃利仲有冇面子叫自己做大廠

Red Flag

Toto話17年起未贏過spa,係unfinished business, 講到星期日要食硬個P1咁

Get in there lewis

Belgium 啲人做嘢好快手
之前英國超慢

debris on track

場邊啲廣告牌跌咗落賽道

原因：F2 FP Alesi jr 唔知咩事撞咗埋欄 跟住D 廣告牌就開始散

威記淨係sector 1輸比垃利

圖到底可以忍到而家都未嗌gp2 engine都係幾勁，俾着大頭應該第一場屌到完季

lando同叻打機又多樣嘢笑

都幾有趣 唔同driving style嘅分別
圖係sector 1贏 2 3輸翻
叻就贏sector 2

lando記者會比人問會唔會掛住sainz
點知lando話佢即使轉會都仲留係F1
只係轉去垃利係一個向下既走勢

有啲搶口，不過係好笑嘅

冇睇live 隻蕉做咩

向下係講緊佢getting old 唔係講垃利 話下年過佢嗰時會揮手先係笑9垃利

你架車死咗火

比連燈仔燈到壞車

淨係見到臨尾p2

屌都晒氣，屌完要佢自己換軚

真 屌車隊不如自己研究埋邊到出左問題仲好

無 拉利呢啲track死撚硬 有分都偷笑

好撚在Monza都係close door(雖然有250位醫護)，如果唔係完賽班tifosi應該直衝garage同pit wall打柒binotto同班engineer

Vips過嚟第一場F2排位賽就壞車退出

垃拉利幾時可以摺埋啊拎咁多歴史奬金又要廢過GP2又逼害Vettel

法拉利呢d先係真gp2 engine

有 話晒佢被now打壓到冇波講 係fox肯照俾佢講車不過要多個partner 加上話晒佢都係同路人成日發聲 當好似幫襯黃色youTuber咁課金支持下囉 當然佢有啲說話都唔係buy得過

yuki pole postion

角田 In
魚雷 Out
日本車手回歸F1

Gasly個頭盔印左佢地以前d相

Lm法拉利Q1 out

垃利係咪準備正賽比人瘋狂畫火材

星期日 interval 會係 +2 定 +3 lap

一個月俾7usd就可以聽埋佢講fp2,3

垃利

我建議紅粉今場唔好睇
廢事傷身

又合理
Reverse engineering
唔怪得愈升級愈慢

圖可唔可以BLM罷賽
一黎唔駛出醜 二黎迫埋西面咸罷

下站Monza喎

直程要quit F1啦

F1里面好似得西面咸一個黑人車手，佢唔杯葛邊有人會去杯葛，BLM

下場Monza，法迷直接上床訓教啦，費事嘔血

主場

下場Williams直接調高engine功率，直路虐下垃利添

等睇垃利monza 包底

利申：迷圖

垃利真係多謝cov19
主場冇人唔驚觀眾衝入pit打鳩佢地

上次圖有份同佢跪架
當有個白人跪 佢黑人點敢唔跪

若果有人 即刻衝落pit

咁如果唔係武肺
Engine development 就唔會咁快freeze 啦
拉利都唔會廢足兩年

愈develop愈廢

四眼佬揸旗後威左一陣後就...

好似max寸ric咁

有咩值得抄

應該點都好過而家嘅
而家真係衰無可衰

meme嚟

Spa都咁輸法
Monza咪包尾返嚟

一個悶到咁 一個揸到無心機

四眼專攪呢個Aerodynamics同底盤，engine個part佢撚識攪咩，而家垃引擎輸一大截

你sure 完成到？

呢副引擎係咪要用埋出年？

最驚垃利係主場變backmarker

係呀 所以賽恩斯咪上咗賊船

油站換左架sf90 1:41
可惜無車手number

Motorsports話mugello將會有3000觀眾入場

唔放下人入
睇唔到個經濟效益

睇個勢,出年應該無得撈啦

shell?

幾錢

red bull 口罩係咪仲未有得買
得mclaren 有？藍色好飲型過橙

喜聞樂見

LIVE 聲音導航 F1 練習《自由貳》或《自由三》audio podcast

或咋

依家擺明唔止引擎廢
alfa同haas都比上年快咗
得垃利一隊慢咗
即係連底盤 aero一樣逆向研發

佢冇得撈邊個接
睇黎睇去香港都係得阿邦
何輝又畀人屌到上天花板
更加唔好講無線每年講澳門果班
如果拍阿邦，Michael Shum會唔會出山，佢成日屌鳩恩撚捧阿邦

官方出既分析

點先可以慢成秒幾

咁睇好垃利

btw long run benz應該唔止快咁少

大牛係咪淨係用左max嘅數據

Aero design恩撚話佢地直頭由設計到整出黎成班工程師都集體計錯數搞到逆發展

Aero department好似有個支那人

仲要係女嚟 好似

如果想做f1嘅engineer
係咪只有大學讀engine先有機入到去做?

好多engineer都有master degree

加上最好喺英國讀
讀果陣再做埋相關intern會易啲入行 好似係

你參考下羅斯堡讀咩就得
我記得佢係威記 話整車果part最高分
話佢係成個F1之中整車最勁既車手黎

上linkedin會搵到啲車隊嘅opening
請人嘅範疇都幾大吓

始終唔同範疇喎
阿邦佢熟26，依家恩撚都未必夠佢熟
雖然恩撚以前都講過motogp

反之亦然
阿邦邊夠熟F1啲車講咁多資訊

記得入埋Uni既formula team

入拉尼要讀埋政治

想學意大利文先 唔係埋唔到19叻同班19堆

一係勁到白頭佬咁賣煙賣到變領隊

FP3 幾點開波

18:00

賽程(六)
1625-1705 F3正賽
1800-1900 F1練習3
2100-2200 F1排位賽
2245-2345 F2正賽

Master起PhD止
f1同aerospace係外國engine最高級果范黎

Alfa同Hass前過19返就好笑

放人入場打鳩四眼佬

3千個激進拉利迷入去拆咗個pit佢以示對今年拉利同第一千場咁垃圾嘅表現作出抗議

四眼佬枝白旗fing下fing下咁，難得內文冇屌圖，認咗架雞車廢

如果四眼佬正賽後夠膽屌圖，我諗佢個菊花準備闊過西隧

四眼佬唔係引擎既咩
拉利舊年被捉出貓就注定無好日子過啦

拎返舊年架車出黎好過啦

其實想問換tyre 班crew咩背景

香港最top engineer都未必入到去

無左出術既engine, 用返舊年架車咪又係收皮

四眼佬幾時比人炒

可能舊年areo比今年好

Monza chicane 隊出去DNF
無比人lap 無輸

舊年既aero係比架大馬力既車用
用返係今年架GP2未必岩用

今日斯帕賽道陰天

而家山下陰天 山下晴天

上

Train過嘅mechanics？

FP3開波 SMB出去先

Mechanic嗰啲應該係讀motorsport engineering

出到車當贏啦

第一個有效時間 1:45.9

應該中六畢業十年車房經驗

明顯愛快同哈屎上年無受惠喺個cheat 度啦
垃利一定收埋自己用

雨

求link

真係有斯帕賽道特色嘅一邊好天 一邊落雨嘅情況

有雨就有望1998重演

其實又F1 F2 F3
幾日搞哂咁多場
Pit wall 個啲咁快就可以搬哂啲野 轉俾下手用既？

秦 RAP

benz又沙包？

pit lane 無咗ted 把聲好唔慣

秦仔(就返細牛

佩雷斯話而家開始落雨

Kimi 做一個圈就快過拉利2部車

ted monza先返嚟

k mag p7

垃利sector2慢bottas 1.6s

隊隊堆緊沙包 令到k mag突然咁快 好似上站西班牙哥桑係FP1 2咁樣

落雨

有冇ching,分享下個leaderboard出黎，係街睇唔到Live

落雨了

佢地有時用二號 pit (落斜個度）
有時會加長個 pit
F1 個堆唔會嬲

一邊落雨 一邊好天 係斯帕特色

Thx

比賽/qualifying嗰陣，F1 Pit wall 會借比F2/F3用架，garage exit都會，如果平日泊車/其餘時間，好多garage後面都有位比F2/3用

蕉快撚到

Ferrari

死太監部蕉跑得咁快

哇 奧康

拉利18、20

洗牌

公公又locktp

隔左咁多年 終於又可以睇到威記同垃利鬥

Q1 應該 bye bye 拉利

成班車手

應該有Q2既Lec

Vet

羅素話what a joke 係咪有人拖慢架車

講緊法拉利

VET

包尾準備

重有沙巴

cap圖準備

17同20，成軍70年應該而家最柒

真係包尾

20th

垃利係未Q2都入唔到

垃利17,20

圖P20
垃利執柒咗佢啦

法記霸哂尾6咁濟
有生之年可以見證到咁廢嘅法記真係

其實拉尼而家其中一個問題 係咪唔俾圖參與研發
我覺得佢同埋kimi 對部車點整係有一定認識
加上叻好似喺呢方面無參與之餘 但拉尼又圍住佢去develop

拉利成功排第一!倒數

I let the team down

拉行引擎既係哂後面

垃利偈可否包晒尾6

尾8: 6部法拉利 + 威

垃利真係廢撚到
聽日拆咗套brake 起步jumpstart對住鹹狗直炒落去算啦

係，好似mark webber講，vettel對車嘅mechanics認識真係比其他車手高好多班，所以點解會見到佢有時會親自整車不過你有心排鳩佢就抵撚死啦

叫叻叻參與囉，he wants everything 嘛

要睇羅素爭唔爭氣

好似係話拉利啲engineer全部計錯晒數
搞到部車仲慢過上年

估唔到拉利都有包尾Q既一日

其實今年部車 由上年開始已經無預vettel啦
如果唔係點會季初就話唔要vettel
不過佢地咁柒 係因為同佢地自己既cfd 即係風洞既數據唔match
所以季初所研發既aero 同埋部車既理念全部都變晒做垃圾
改都改唔到
人地wfh果期重做緊野
拉利班人就真係wfh

威記惡鬥拉利重返80年代巔峰

法拉利係真慢

my opinion does not matter anymore

拖拉機

冇啦，呢度加下站唔講求下壓力，係講馬力，你垃圾偈就係垃圾偈

有生之年如果可以見到垃利包Q最尾既話
都算係解左一個成就

我驚jumpstart 都追唔到上去

最尾一排點撞第一排

仲有尾站可以睇

Vet表示佢嘅意見已經唔重要 所以冇理垃利

比人lap左先撞

見到粉平車尾燈先諗黑平啦啦

比人lap完就有得撞do

無諗過差成咁

98年古達撞Schumi

如果alfa同威記排得高過垃，四眼佬可以切定腹

我就係見佢成日會參與整車 就算紅牛時都見
好似上站fp時話跌左啲野落部車度 又係佢講
而家垃尼咁 真係抵死 有好既車手
自己又柒pit strategy 又柒pit crew 完全唔係大車隊嘅問題都發生晒

09年部車咁差都未包尾過，仲要kimi係度幫垃利攞冠軍之后先跑WRC

季初時 我以為純粹圖唔玩社交媒體先咁

09年部車咁差都有一個冠軍

快D返屋企睇下垃利會唔會Q11都入唔到

打錯，係Q2

VET係咪人生第一次包尾

無咗冰同圖咪就係架車垃圾嘅主因
19迷又要派嬲

執柒咗佢啦垃利

19叻親生仔，Kimi同圖點同呢，親生仔唔需要識整車，只需要識19就得喇

希望今場可以用呢個名次完成

2018 真係好可惜，如果拉利鐵定心腸，叫 kimi 做 no2 情況會唔同 （唔係佢地咁，擺明kimi no2 但又做到懶公平咁，例如 Monza 都要輪住 tow ... 相反 Hamilton 就可以 2 打 1 咁 ...）
當然圖自己都有失誤，但我會覺得佢身邊的人靠唔住的時侯只會加重佢壓力令佢更易爆 ...
我敢講如果個年 Lewis 同 seb swap, 都會係 Mercedes 贏

不過無咁多如果 ... 可能老細無死成件事都已經唔同

只係依家見 Ferrari 咁對一個一心過黎幫手的世界冠軍，真係不敢恭維，我真係放長雙眼睇下佢地之後點對 leclerc

50

真心反智 難得有個4屆係到 又會比response比mechanics反而唔要 走去捧件19叻做一號車手

仲有sainz

Sainz 過客黎啫，佢地應該點都會放 Schumacher 個仔上黎玩下
但感覺上佢個仔應該無料到？

唔勁

最勁起步果一下囉

OUT晒兩部啦

Sainz正宗上錯賊船
細舒睇落除咗個名之外似乎冇乜貨

升上黎反而期待角田去細牛，唔係話佢超勁
但繼小林後終於再有日本 F1 車手！
勝平太！

另外伊洛同俄仔反而幾有睇頭

sainz依家係咪會俾norris日日恥笑

而家已經笑緊啦

Karma!

唔會有好下場
充滿期待但結果係一個二線車手

個ig story 話緊剷車係法拉利
笑到我仆街

多數係mechanic，可以係車隊其他工作人員

個陣 Redbull 2010 都無咁唔公平 ... 相反上年 leclerc 係一黎就要搶哂啲嘢咁，真係好似當人地個 4 個冠軍呃返黎

馬拉站？ confirm 左？
你地有無消息😱

屌 d fucking breaking news陰鳩我

Smooth operator
搭沉船

Shit operation

新手留名

今年會開Alfa fp1玩下 到時就知

好似有個spin掣

求 link

要睇幾多號先有個spin掣

s🅱️innala

ex-military or former athletes

講到對車mechanics認識 youtube堡就真係勁啦 可惜咁快割禾青

求 acestream cord

+1

佢點解唔去其他車隊呢

我呢個season 已經冇興趣睇邊隊嬴, 淨係想睇法輸

Ocon spa跑Q係咪不嬲唔差？

去片頭 準備Q1

Ocon 18 spa 排第3

終於唔係大灣輝？

個post多人睇左定咩 去到195負評

係阿邦 皇恩浩蕩

唔係何輝

正

冇何輝 好波

準備睇垃利柒

賽道氣温24度

Fox台歸位

唔使睇精台

唔係F壹

Vettel 係會冬測未開始前會去pierrli 親自了解啲軚轉左咩
所以佢一開始已經知有咩唔同
佢個種專業真係唔講得笑

黎啦

Q1開波

haas要紫圈了

Q1 期待出局

Vettel 好似未試過跑Q第尾
終於可以破紀錄

拉利入唔入到Q2呢

究竟等陣Q3會唔會出現琴日F3排位咁
學上年Monza唔爬頭

對佢簡直係侮辱

垃利請表演

簡直係奇恥大辱

Qualifying 次序點定？
practice 成績？

等睇垃利Q2都入唔到

冇次序，限時內出就得

叻應該入到

1分45正 叫快咗

轉頭會搵廢圖做破風
19叻食住tow嚟跑

出閘啦大量嘅車

塞住哂喎
食clean air好過啦

點解好似haas成日都排位賽第一個跑咁樣

Belgian個Lap record係咪都係圖？包辦最快同最慢

GAS

Rus > Lec

早d開始早d收工
橫掂都入唔到 Q2

廢氣

泰仔終於癡到埋max到

Link?

拉利喺Spa慢到

On9 Benz
快成秒

vet p15

Benz 1s faster...

架雷諾好快

Russell

垃利應該q1收皮
希望快過Williams

HAM起碼可以快多0.5

痴撚線 benz q1已經做42.3q3會唔會做40/41

vet

都要輸成秒

Kimi都快過vet係咩事

快多1秒啦

q1啫

williams 快過垃利

由中遊跌到下遊

Ham會唔會1:40

可以頒獎俾Ham狗了

嗰gap 1秒內已經好勁

正式宣布 Williams > Ferrari

今日放左幾多沙包

喂唔係呀垃利連威記都過唔到呀

威龍FP3 sector 1快過Benz

拉利

咸鏟上搏都做1:42

四個轆出曬白線嗰圏嘅時間唔係唔計嘅咩?

恩撚同阿邦吹水真係同何輝兩個世界

拉利spa都輸埋
主場都應該可以慳返唔使睇

無睇practice 垃利點解係呢個場咁廢

讓咗0.幾秒

爭中遊一哥
爭下遊一哥

小妹認為有1：40.9

快過舊隊友YouTube 堡琴日跑個hotlap

Q1可能就已經…

Elimination zone夾埋有5屆世界冠軍

副偈唔撚掂

Engine nerf （上年油量作弊）

無左藍輝好聽好多

叻應該入到q2

偈嚟講可能renault仲勁過benz

恩撚

恩撚: 拿你睇下~

差好撚遠
即刻有心情睇

引擎廢 aero 廢
今年逆研發

拉利係發生乜事

Ferrari double Q1 knockout

今次有幾個彎可以出到紅黃色

1000hp

估尾5有幾多架係垃利計既用家

四個法拉利偈

4個

其實19叻今季都可以話證明自己實力

Max部車係咪就快飛出街

再提一次 垃利今季副計係仲廢過威龍

而家走勢就得威記一架唔係

揸住架雞車2個頒獎台

揸沙巴果年都證明左自己揸雞車有一手

恩撚恥笑到

應該係低Downforce 偈嚟講今年Merc > Honda >Ferrari

偈應該係
Benz > Renault >> Honda >>>>> 垃利

個個搶toe

有時負碌都係實力

好塞車

SPA入PIT個位好窄

係囉

笑死

Traffic

拉利family gathering

Sainz下年仲要入拉利

vettel可以畢業了

塞到咁點跑

話咗一定等食tow
唔會爬頭
等睇monza 2.0

咁撚多車

Q1都玩

又黎

恩撚:真係馬黎架

指鹿為垃利

垃利negative development

真係馬黎㗎，唔好見到第二啲

垃利無Tow真係P20

堆垃利計冇得揀
唔食氣流架車大直路輸到仆街

Vettel 跑成咁真係心痛

成埋塞哂係到

舊年lec嗰pole係幾多

Vet 拉龍

Alphatauri 兩個跑得幾快喎

vet > 19叻

我死你地都唔好過

19死唔死呢

圖

我圖好波

Vettel

兩架都冇事咁好彩

攬炒

廢圖好波

叻哥差啲q1就走

Latifi垃撚圾

垃利pouhon要收油落7波

vet會唔會踢走lec

咁都俾佢過到，頂

慢左成秒

可惜 kimi 差少少

廢圖

垃利真係 chi lun sin

Kimi差少少踢19叻落嚟

Kimi 差好少

Toro Rosso

廢圖應該有食魚雷氣流
唔係真係Q1收皮

Latifi咁都踢唔到19叻落去

加斯利

無事 kmag幫幫手玩rally

vettel 快過牙叻

竟然兩部入q2

永續Q1

逼害完都快過19叻

我圖

兩部垃利都入到Q2

russell加油

K MAG自己申請收工

magnussen

笑9 Latifi嗰到好好笑

圖好波

Suck my balls

kimi差0.087就可以踢走叻

kimi差啲搞掂19叻

比部廢車激發到佢啲小宇宙出嚟

爭啲

可能叫左工程師躝自己tune架車

+0.087 Lec 好彩~~

KMag

圖又再證明自己

屌 差d

是但啦 Q2包尾都係差兩個位姐

拉利vs威記

其實無可否認叻係揸突咗㗎垃利

19叻死唔去

走啦 咪撚霸住啲位

Williams d工程師都好過垃利

廢圖真係

聽講下年鳩堡換佢

Sky binc

Vettel 自己set engine map
Degree of attack

其實係平治偈

屌 19啲-6運

垃利僅僅守得住

唔係鳩堡換哥桑
同塞賣波一隊咩

係就好
佢同法國佬都唔知值啲咩

有無link><?

同上年比較
無得cheat差咁遠

隊野咁都唔收皮

攞上年19叻同今年廢圖比

聽日垃圾利會唔會俾黑平Lap 兩個圈

新手想問下隔幾耐下場？

人工平掛

Latifi 同史洛堅同古碧沙邊個廢啲

我覺得如果換一個既話應該會換哥桑機會大啲
廢時成日哥桑炒左車要洗錢整

可能圖真係去am 變左perez去唔屎

cheat engine冇左垃利就898

Kubica V8好勁喎

*哈

side by side 好鬼衰

Sir 差啲，對住str 都唔係成人贏到佢

上年秘密和解可能就係要食nerf

古碧沙點會廢啊

係咪要登記註冊？

佢咁耐無渣f1唔好咁harsh啦

Kubica 未出事前好勁唔係呢個爸爸個仔可以比較

Kubica傷之前其實勁
Sirotkin同Latifi一樣廢

F1 2020 比利時站 討論區 2

今場開始係咪冇咗Party Mode?

Sportsurge啦

19max: 我唔係叫mad屎

佢渣得返已經算係咁

kubica 冇得怪佢啦
佢以前勁到仆街炒撚左大車先係咁

j

拉利真係hihi了

阿max/阿seb
好撚熟啊你老味

其實垃利 d 車比上年改咗 d 咩

19叻出聲要tow

Power unit

最重要咪又係副出貓計

Nerf 咗偈

佢又完到心願，Williams 又靠佢比下意見咁
唔計啦上年

上年偷擠d油落engine嘛，油量輸出出術
今年冇撚哂啦

廢圖係叻後面

MB用黃邊起步了

咪係

要下場先無party mode

btw咸狗死返去做人權鬥士喇

兩架粉紅平治都用黃色

Checo有啲差

法

vettel

佢地應該對自己好有信心？
RC兩個夠膽用黃色跑

Vettel今年部車好似oversteer好勁

蕉車今日咁快

威龍好醒神

head撚住叻

用紅都係排P13, 14

粉平咩事

粉平做咩咁廢既今日

q2真係無了

垃利沒落，好心酸

呢幾年嚟嘅垃利都冇辦法比Vet揸到盡

黃胎

同williams鬥

入到q2 都偷笑啦

紅完都係入唔到，不如轉返白遊下車河算

入到Q1真係要還神

Ver 黃軑用快過albon 既紅軚

垃利今年目標下游一哥

叻慢舊年自己個pole秒半

真係廢撚到咁今場

廢圖炒左一個灣都贏叻0.3

Aero 抄唔切

用黃胎係點計? 如果renault再出去用黃胎跑多轉正賽係咪可以黃胎起步?

慢過舊年1.4

同威記 Haas Sauber爭做下遊班霸

目標贏到威記就得

起步用你最快時間果條

睇Q2最快果圈

正賽起步果條肽要同Q2最快果條一樣

黃軩係今個q2最快圈就要聽日用黎起步

好似係計入Q1個圈

你做10個圈都係計你最快個圈所用條軚

正賽top10要用Q2最好成績條胎起步

叻今場真係廢到傻

要用黃軚快過依家用紅軚個時間先得
如果唔係聽日正賽都係用紅軚起步

蕉呢個場咁快既

早一兩場Benz Q2衝線時收油

巴打好多人應